其實用咩電話真係反映到你係咩人

ios = 靚仔靚女

Android = acg毒撚 wallpaper用女動漫人物 + mk字體

用開呢部 點睇

磚頭嚟㗎？

3310呢

用女做wallpaper個d真係毒到。。。